突發 立場記者比綠曱甴用警棍連擊六下

【《立場》記者手持電話拍攝 遭防暴警棍連擊六下】

大埔今晚九時半左右有人向警方開槍，警方拘捕一名男子，事件引來大批市民圍觀及指罵警察，警方一度發射催淚彈驅散，期間有警員至少八次以警棍打《立場新聞》記者的手及手機鏡頭，期間一度連續快速扑記者的手機六下。

片段顯示，當時大埔區候任運頭塘區議員黃兆健被警員制服，大批記者在場拍攝，其間一名防暴警員敲打記者的手部，當記者稱「有警棍打記者隻手」，該警員再次上前，連續以警棍打記者的手機六下，再以警棍指向記者，其後退後至警隊封鎖線內。

另見報道：

source:

推爆佢

push

特首反問「香港市民邊方面自由受磨損」，「我們有傳媒採訪自由、有參與集會示威遊行、我們有宗教自由，好多方面都享有高度自由」。

煲大佢

昇哥？

警甴有拘捕自由、有打人自由

又黎問題
如果真係有持槍劫匪

點解咁快又full gear 防暴?
點咁要咁惡對記者?

真心做緊好事點解又推區議員?
本身挽回民望架wo ?

好易令人覺得有可疑wo

推

有睇直播 直頭癲左

有警員至少八次以警棍打《立場新聞》記者的手

立場姐姐

期間一度連續快速扑記者的手機六下

好撚小學雞

立場姐姐

睇片啦師兄

Push

三樣都冇啦 唔洗特登紅字呢個

嘩，我屌佢老豆

有警員至少八次以警棍打《立場新聞》記者的手

係咪想打斷人隻手？

根本與全民為敵

只係識打人 仲識啲咩

死曱甴

人見人憎嘅曱甴

賤曱甴
死曱甴
臭曱甴

又失控

CLS

tui

推
推
推

推啦
屌佢老母

癲狗

屌佢老母又打記者

絶對唔放過欺負立場姐姐的人

咁大犧牲

721

屌

唔割

阿嵐? 女人都打DLLM

又打記者

幾時比天收

ＣＬＳ

pish

咁鐘意恰女人

▶️ 1. Donate:
▶️ 2. Newsletter Sign-Up:
▶️ 3. On YouTube: Subscribe, Click Notification Bell
▶️ 4. Subscribe to the Freedomain Podcast:
▶️ 5. Follow Freedomain on Alternative Platforms

🔴 Bitchute:
🔴 Minds:
🔴 Steemit:
🔴 Gab:
🔴 Twitter:
🔴 Facebook:
🔴 Instagram:

便衣狗扮示威者之後被發現,失控開槍後想插賍俾個示威者點知被發現咪屈佢打劫,點知又見到cctv又見到間鋪落哂閂講唔通咪到現場[重組案情]囉
防暴快到咪姐係一早係附近等撚緊
跟住開左槍覺得講唔撚通咪扮話唔關示威活動事想解圍

至於你覺得佢仲需要挽回,同會挽回到民望既話呢
你都係快d入集中營啦,咁既局面你都可以覺得香港無問題仲有得翻盤既話
你係抵撚死架

Cls

推啊！！！

黑警有打人自由

同721 元朗嘅有咩分別
毋忘721

推撚爆佢

DKLM

痴撚線

警察"挽回" 有可能架，唔係?
拎住一單真case 不斷吹奏都好大作用
雖然都日日說謊大會

翻盤當然冇可能 香港唔會就咁冇事 天下太平

我既反問就係睇唔明點解黑警唔拎呢單理應咁 sensational (警 vs 槍匪) 同符合警察刻板印象既case 去做好公關同形象

推論都係得翻: 冇公關，只係栽贓嫁禍 殺雞儆猴

條八婆錄音機黎架咋 識西咩

Push.

屌佢老母

屌你老母
又係燥定電光石火呀你老母臭閪

點解打劫錶行殺死埋個保安又冇警員到場 更可以徒步逃去

休班犯罪集團？

香港GTA化
但玩家係黑警 我地係NPC

林奠：香港有新聞自由
警謊：我哋好尊重記者朋友

香港警察，香港垃圾

黑警有打鳩傳媒採訪自由

最自由就係班狗

不如搵人整返金句庫
播返俾佢哋聽佢哋自己嘅垃圾話

又係Facebook IG 分享嬲 之後如常生活
好野

休班警配槍1220

Cls#wail_r#

如果挽回到既話呢,我希望全香港人全部入哂集中營,因為係抵撚死,唔係無辜

推！

仆街

毅進仔真係唔係得個名
俾人話下咁就發晒癲
你份人工包埋俾人鬧嫁

戰地記者咩屌

【大埔開槍】推到變連登共識

[小心］許智勇深夜2點幾出Po 話有人冒佢眾籌

推推

屌真係痴線

Cut片上Twitter

...

又發癲。

香港人咁樣收貨就真係抵死啦

推爆佢 又未食藥

1

好似melody黎架喎

屌佢老母死黑警

開無雙

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記

林義士有鳩企自由

立場姐姐又俾人打

真係cls

特狗死咗去邊

今時今日某所謂紀律部隊隨街俾人屌係有原因 個原因亦係牠們一腳做成

垃圾，隻抽都唔敢

點解 721 又係對立場姐姐最重手，好恰d?

不過唔保證你採訪完之後既自由

恐怖分子專門針對 立場記者.

仆街毅進曱甴

唔可以慣

推，班狗無姓
唔好俾其他post帶風向

班狗想7.21 2.0

屌佢老味！

有睇立場live，㷫到屌佢老母

你可以出嚟採訪，但我可以照打你

睇到呢句就燥

掰大眼講大話 好似我話我條J好撚大咁

其實根本唔使理佢 啲狗官擘大眼講大話點駁都唔會有結果

記者要著防暴裝同犬隻有對等防護能力先得
d狗想藉著打記者打到佢地唔敢上前採訪
既然阻止唔到d狗亂咬人咬記者 要加強自己保護 硬到咬到d 狗牙崩都咬唔入
著防護裝備採訪唔犯法

Twitter

打記者

黑警必須立即死全家

屌你老母

［警世］唔該大家入黎睇睇

推！賦我力量殺7啲黑警

831

又搞記者

死黑警

狂暴黑警

幫你加番殺人丶姦人自由

屌晒佢哋老母 班仆街又恰女人

殺人 女女女人

Push dklm

聽聲都知立場姐姐番左黎
Btw點解立場姐姐成日比人針對
721

最尊重新聞自由

10.1